自制能力好似好咗

係咪好事

但你很吸引 任我多不忿 總輸給獵人
然後總推說你是人你是凡人

虔誠地廝守 都會傳奇